 11  Wanjh nawu Namarnde Duninjh bidjalwohbawong Jesus. Wanjh kundjalburrikudjini, wanjh nawu angels birrimarnebebmeng dja birribidyikarrmeng. Jesus Dedjingmey Benbukkabukkani Kore Kunbolk Ngarre Galilee